林作唔係有個有錢老母，俾盡咪就係烏大龜之流

講嘢又係1999
咁撚大個人都唔化嘅

你搵佢同烏大龜比
對任何人都係一種侮辱。
何況一個咁高自信心既人

佢讀書幾勁
大把有錢人讀書廢啦
呢d冇得計

酸到你好核突

牙作>>>>>>>>>>>>>>>>>>孔乙己

係
我好撚羨慕佢可以講嘢成個弱智仔咁

做乜依排唔上來吹水

咁佢好樣過林智潤

樓主username

龜頭成